台慶抽中金牌竟然係實銅鍍金 陳康健：早知唔去囉啦

上個月舉行的萬千星輝頒獎禮，最開心一定是夏滿哥李嘉啦，抽到百萬獎金獎品，但其實還有其他藝員抽中獎，好像巨星幫的陳康健亦抽中價值$3,800的24K tvbuddy連金牌和$49000獎品。不過陳康健一向手緊，原先想將隻tvbuddy換錢，可惜夢想係美好，他早前在facebook分享寫道：「鍍金牌，放出去你估有冇人收呢？」，不過陳康健就強調絕不關TVB事，他在電話回應，他說：「首先絕對唔關我公司事，即係TVB，係贊助商問題啫，佢係台慶其中一份禮物嚟嘅，咁佢有張紙嘅，嗰張紙寫住24K金但原來係24K鍍金，舊嘢唔係無綫俾我，我初頭以為24K金就即係真金啦，以為係一個好輕、好細嘅金牌，因為佢標個價係$3,800，點知，大鑊，早知唔去攞啦，原來係一個實銅嘅鍍金，咁鬼大個咁重，我就知大鑊，其實我呢啲咁窮嘅藝員，梗係想換返錢幫補下啦。」

不過除了這個鍍金牌，陳康健還有$49000獎品，他說:「其實獎品幾好㗎，嗰攪伴器而家賣得好貴，超級摩打嚟，最實用呢個，跟住有10罐鮑魚，有兩盒高麗蔘，保下囉，再重申唔關TVB事，而家隻公仔都擺喺屋企，其實都好襯㗎。」放心，陳康健你對TVB係絕對冇懷疑，大家都明。

台慶100萬獎金獎品，最後由李嘉奪得，陳康健只得鍍金金牌連tvbuddy及＄49,000獎品。

垃圾台 cheap 撚到

霉撚到仆街

真係慘，要鬧都要戴哂頭盔咁鬧

真心鍾意唱歌就唔好留喺間咁嘅公司啦，歌又冇得你唱，拍戲又淨係俾二打六古惑仔你做

俾你好似坤哥咁咪又係因為TVB個招牌俾人屌返落來，冇KOL盲捧坤哥都變Sita啦

有骨氣就面對現實吧啦，冇前途

屌你老母留名

李嘉係攞一百萬獎金奬品

唔知有幾多隻tvbuddy呢

之前奧運送d tvbuddy比外國運動員

仲勁過宋禮勤

我諗冇萬都有千隻係入面

又睇錯佢做陳健康

我都係

因住下年抽都冇得你抽呀

陳康健（英語：Oil Chan Hong Kin，1985年3月29日－），生於香港，中學就讀基督教聖約教會堅樂中學，香港男歌手及演員。2009年參與香港歌曲選秀節目《超級巨聲》，有「港版曹格」之稱。最終在比賽中獲得第十名的佳績，後簽約無綫電視而正式入行.他本人自稱基督徒，曾於多間教會事奉，因音樂上的知識，結識了很多同有音樂細胞的弟兄姊妹。但因自大，經常睇人唔起，所以無咩朋友。。亦試過欺騙女方感情。趙完鬆，詳情可問反佢本人，盼望佢喺上帝面前會承認自己過錯

奶晒tvb鞋底都無得唱歌架啦柒頭

係咁包底話唔關tvb 事

又要做雞又要攞貞節牌坊
又要屌又要戴頭盔真係好撚肉酸

三十幾歲人攪到咁真可憐

照下鏡都知無可能發明星夢

鍍金都要3800

真係好肉酸

唔明點解仲做緊
比著我係佢劈左炮
照下塊鏡都知自己唔係食呢行飯啦

點解要叫Oil咁唔健康

佢個樣真係好gay

係果種上一秒你先望緊佢個樣，下一秒就已經會一手渣落你屎忽果啲樣

三十幾歲人仲係度發明星夢

有冇人成日load錯陳康健做陳健康

佢應該一早已經做到灰哂心睇到化哂
認真想唱歌真係走人啦

求其揾份part time都唔會低得過cctvb啦

李嘉嗰100萬獎金獎品裡面係咪得5000現金, 其中豐富獎品包括加太賀花之戀壽司5萬件

人地都未出黎嘈

呢句真
不過睇佢都俾tvb搞到冇哂火

又垃圾又自負

健康油一定係木水

其實佢似係想做演員多過歌

要放低身段係一個好難嘅過程來

可能覺得自己有頭有面，有少少機會出鏡，出來做返D平凡野會遭人白眼

但有眼見同期阿實力股威煌，靚仔又靚仔過你都走去賣珍珠奶茶啦，咁大個人就咪鬼痴住間咁嘅仆街公司啦

貼地d揾過份工啦，朝不保夕咁扮懷才不遇

現金獎3千
TVBUDDY限量版價值99萬7千

有啲似拓也哥

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百萬

挨左咁多年都唔肯去keep 下個body 都知佢冇料到扮懷才不遇
大佬啊 剩係拎張繼聰黎講 人地都拋開你十條街 果陣比人叫做謝生 歌又唔紅 老婆就大紅大紫
結果冇放棄自己 做gym 操到成條鋼條咁比佢係tvb 拍套劇彈返起
你咩都冇就成日係到怨天尤人 食蕉啦

學拓也哥幫人含下撚都會有market既

攞張繼聰比
btw 我唔明有咩咁大獲？
人地唔洗錢送比你
講到好似送左個炸彈比你咁

唔喺曲線咩
唔通開到聲講明喺自己老細咩

佢而家2邊都唔討好
tvb 贊助商見到都唔想用佢啦

唔明點解要講出嚟，咁唔識撈